連登個個月都有人捉姦/爆做ptgf

小弟上連登一段日子
近日觀察到差不多個個都有人捉姦同被爆ptgf

相信大家都好似小弟咁，專業花生友，

梗係拿拿聲follow 條女啦！

快手快腳既就即既follow到
慢左搞到Private左，唔緊要照request
當抽下獎

但係，近呢幾個月好奇怪
被人爆個d 好似冇事發生咁照樣公開左比你follow

小弟陰謀論啲講句
似係利用連登巴士埋谷ig人氣

就好似最近嗰幾星期爆捉姦咁
男女ig都公開哂
到目前呢刻都未private既

有冇咁唔知醜咁厚面皮啊

打錯幾隻字 多多包涵
（個個月 ， 巴打 not 巴士 ）

1: 可能借刀 偽造圖唔難

2: 較私隱同認咗有咩分別 反正對與錯連登仔講哂

me?

我諗依單野應該係捉姦界既先河黎